咩野都叫靜靜地贏 邊有可能會贏 只會靜靜地輸 呢個風向絕對錯

靜靜地做左野 其他人都唔會知 只會覺得件事已經完左 只會覺得無人再關心 咪撚傻啦 依家就跟晒五毛乜撚都講靜靜地贏

其實係，比人拉左更加不見天日

連登仔或者抗爭者其實有一個好大嘅思維誤區，就係諗到一個idea就個個都跟住做，忽略咗實際情況。
靜靜贏其實關鍵係要令某啲行動難以被狗跟蹤追查，尤其撤退行動。但如果所有行動都轉地下形式，除非做嘢嘅人甘願承擔所有風險，如果唔係只會拎行動手足陷於孤立狀態，更容易被逐個打擊，同埋打完之後冇人即時可以跟蹤

軍師冇line睇發爛咋

靜靜地行動
大大聲慶祝

思路正確推

班阿sir唔夠數交發脾氣

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

應該靜靜雞即係發夢嘅嘢放於心底 唔好周圍同人講
但係如果做嘢就一定要夠人先好做 同埋要快閃
依家周街便衣 都係趁有活動時夠多人掩護先好做嘢

連登仔往往睇到班差佬有幾弱智得幾弱智，
少數user會分析下對方會有咩策略
大部分都係弱智分分鐘連門口都未出過

靜靜雞做野你識，班差佬都識，仲可能純熟過你多多聲

咪撚就係